{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6994052'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-12-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "계란장조림레시피 맛있는 반찬 계란 장조림 만드는법 삶은 달걀 요리"
    },
    "text": "おかずを作るには、冷蔵庫の中のおかずと材料を確認する必要があります。 準備物をあらかじめ用意して調理時間を短縮できます。 おかずを作るために4段階に分けて準備します。 旬の食材を使えば、よりおいしいおかずが作れます。 味を確認して、足りなければ塩や醤油で味を調節できます。 このようにして、誰でもさまざまなおかずを簡単に作ることができます。 おかずを作るために卵を茹でる前におかずを抜かなければなりません。 水に塩と酢を入れて卵を茹で、茹でている間に材料を準備します。 卵を10分ほど茹でた後、冷水で冷やしながら皮を剥きます。 水に塩と酢を入れて皮を滑らかにむくことができます。 水と醤油、昆布を入れて煮た後、砂糖と料理酒を入れて中火で淹れます。 約20分ほど煮詰めてからオリゴ糖を入れて弱火に減らします。 約10分ほど煮詰めて、途中でかき混ぜると卵が醤油でよく切って出来上がります。 最後に唐辛子をざくざく切ってかけるときれいな姿のおかずが出来上がります。 調理時間は60分以内で、卵、醤油、料理酒、砂糖、オリゴ糖、水、塩、酢、しょうゆ,とうがらし, にんにく,昆布を使用します。",
    "QA": [
        {
            "question": "おかずを作るために必要な準備物は何ですか？",
            "answer": "冷蔵庫の中のおかずと材料を確認します。"
        },
        {
            "question": "おかずを作るために何段階に分けて準備するのですか？",
            "answer": "4段階に分けて準備します。"
        },
        {
            "question": "旬の食材を使うことの利点は何ですか？",
            "answer": "よりおいしいおかずが作れます。"
        },
        {
            "question": "味を調節するために何を使えますか？",
            "answer": "塩や醤油で味を調節できます。"
        },
        {
            "question": "卵を茹でる前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "おかずを抜かなければなりません。"
        },
        {
            "question": "卵を茹でるためにどのような手順を踏むのですか？",
            "answer": "水に塩と酢を入れて卵を茹で、茹でている間に材料を準備します。茹でた卵を冷水で冷やしながら皮を剥きます。"
        },
        {
            "question": "醤油で卵を煮るための具体的な手順は何ですか？",
            "answer": "水と醤油、昆布を入れて煮た後、砂糖と料理酒を入れて中火で淹れます。約20分ほど煮詰めてからオリゴ糖を入れて弱火に減らします。約10分ほど煮詰めて、途中でかき混ぜると卵が醤油でよく染みて出来上がります。"
        },
        {
            "question": "最後に何をかけるとおかずがきれいになりますか？",
            "answer": "唐辛子をざくざく切ってかけるときれいな姿のおかずが出来上がります。"
        },
        {
            "question": "おかずを作るために使用する材料は何ですか？",
            "answer": "卵、醤油、料理酒、砂糖、オリゴ糖、水、塩、酢、唐辛子、にんにく、昆布を使用します。"
        },
        {
            "question": "おかずの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "60分以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 379
    }
}